覺唔覺政府應該取消SSD同時壓測要減到+0.5厘？

+3厘on99

取消好事，+0.5太少，加一次就頂唔順，變成+0.5不如取消壓測算啦

直接出零首期按揭， 按揭證券有限公司包底所有按揭， 估價無上限
今次仲唔gogogo

正，邊個都借得，好似股票咁，咁按揭公司會唔會直接斬倉？斬左即刻無得住

系, 如果佢肯借俾你的話

取消壓測咪變返97咁，樓市跌足幾年

咁搞法一年升2/3倍都似

可能最後按揭年期拉長去到40年，要供夠3代

壓測 +1%~2% 都唔過份既, +3%真係太多

可以拉到40年就正

咁咪更多人同你搶盤囉

支持取消SSD
釋放更多新盤